87 歲倔強婆婆穿梭示威現場：「好多人想保護我，我唔洗人保護！」

87 歲的婆婆，穿着粉紫帶桃紅的碎花婆仔衫，腳踏黑色摻了銀線的無須綁帶運動鞋，撐着行山杖。她說，自己在 2014 年佔中已是支持者，由去年六月開始，更勤到現場。她着我看她的黑衣帆布索帶背包，掛滿黃絲帶，「香港」等標語，還有英文字 Justice。「我還有一件光復香港的衣服，這天沒有穿而已。」

她說，自己住新界西，但那裡也會去：「我可以一天跑三個地方，遮打花園又去，做針紙鼓勵後生仔嘅活動我去，昨晚我才在太子旺角警署留到晚上十一時。今天早上十一時我就出門，下午去了旺角朗豪坊，晚上來這裡。」有個女士路過，跟她打招呼，說下午在旺角認得她。

婆婆

同路人

黃婆婆呢
之前佢係唔係有報過平安

婆婆黑警無人性㗎

已送中

依d老人家係真心值得尊敬

我都諗起佢

你都幾犀利

Cls

老而不廢

婆婆好勁

婆婆要好好保重

阿婆都一日走幾場
我哋更加冇資格唔出嚟

黃婆婆呢

勤力過我

大家冇藉口

你紅字ge?

銀髮手足

扮有新嘅user推po

以前有講過係大陸..

手足

推

婆婆要保重
如果可以 想搵你傾下計

死link

大家練體能，準備下一輪戰爭

佢堅毅過我

PUSH

慚愧

多謝婆婆

真係成日都見到佢

屌睇到眼濕濕

係cu 個2日佢都係度 個陣成地物資冇人理 佢逐樽水棟返起身擺返好

係咪呢個呀婆?

銀髮族

入去睇曬成篇
婆婆真係好有心, 一日走幾場
你要身體健康呀

有佢間屋喺深圳落唔到嚟

好人一世平安

婆婆都要小心呀

掛住黃婆婆支英國旗

婆婆
保重身體

文宣好緊要 好多都唔識上網

respect

繼第二個獨生子 另一笑話
87歲暴徒

睇到鼻好酸

阿婆跟我談了很久，她忽然跟我說：「妳問我咁多嘢，你要付出喎，甚麼也有代價的！」我追問她，「妳想我做甚麼呢？」她說，之前採訪認識了另一個記者，很好人的，大家交換了電話，「今日打兩次畀那位記者，佢都唔聽，都唔知係唔係畀人炒咗魷魚！」阿婆用了一個農民機，不能上網，只能打出打入，我很難解釋給她知道，香港人一般不會接打入來的電話，那多是推銷電話，寧可以短訊通話。

究竟阿婆想我付出甚麼代價？問多兩問，我才明白：「妳要告訴我那裡幾時有活動，等我可以去！」原來如此。

犀利

佩服

婆婆一定要身體健康長命百歲

婆婆願你一直都健健康康呀

婆婆要小心呀
黑警冇人性架！！

老而不廢
好多時都見到有啲婆婆伯伯行出黎

好撚催淚

困咗喺收押所一段時間，放返有寫信話返唔到嚟香港
記得我最後一次喺港島遊行見到佢，一個人fing英國旗fing咗成日，我仲同佢講加油

求幫推置頂

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

好心酸

好人一生平安

幾有型

祝婆婆健步如飛

十年入面上街那個婆婆

諗起十年個個婆婆

Pishhhhh

俾支那軟禁

突然間諗返起十年嗰個婆婆

好感動眼濕濕

婆婆犀利過好多廢老港豬
祝你一生平安身體健康

眼濕濕

婆婆....

Respect

你同嗰位巴打係咪孖生兄妹/姊弟？

Push

佢係我阿哥，聽佢講連登好好睇

Pishhhhh again

咁佢有冇介紹錯？

婆婆要健健康康

咁又冇喎，連登有愛

Pishhhhh

練體力呀

push

屌如果我屋企兩老有佢一半
我短十年命都願

似十年阿婆

自焚呀婆

婆婆
香港點撚解咁撚多仆街藍屍

又見到你

俾人拉撚咗，佢住深圳

對唔住，我走

無法顯示此名字

其實真係好危 唔係叫佢唔出 但係佢咁出面 玩閪咩

我有幾次以為係自己

記得click埋條link

「阿婆跟我談了很久，她忽然跟我說：「妳問我咁多嘢，你要付出喎，甚麼也有代價的！」我追問她，「妳想我做甚麼呢？」她說，之前採訪認識了另一個記者，很好人的，大家交換了電話，「今日打兩次畀那位記者，佢都唔聽，都唔知係唔係畀人炒咗魷魚！」阿婆用了一個農民機，不能上網，只能打出打入，我很難解釋給她知道，香港人一般不會接打入來的電話，那多是推銷電話，寧可以短訊通話。」

喊出黎
婆婆應該都好想同我地講下嘢